[
  {
    "label_question": "As-tu d√©j√† utilis√© un sextoy?",
    "responses": [
      { "label_answer": "oui", "tags": ["connaisseur"] },
      { "label_answer": "non", "tags": ["neophyte"] }
    ],
    "level": 1,
    "tags_match": [null]
  },

  {
    "label_question": "Il y a un d√©but √† tout! Vous souhaitez quelque chose de r√©aliste ou de fantaisiste ?",
    "responses": [
      { "label_answer": "R√©aliste", "tags": ["realiste"] },
      { "label_answer": "Fantaisiste", "tags": ["fantaisiste"] }
    ],
    "level": 2,
    "tags_match": ["neophyte"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes connaisseur! Vous souhaitez quelque chose de r√©aliste ou de fantaisiste ?",
    "responses": [
      { "label_answer": "R√©aliste", "tags": ["realiste"] },
      { "label_answer": "Fantaisiste", "tags": ["fantaisiste"] }
    ],
    "level": 2,
    "tags_match": ["connaisseur"]
  },

  {
    "label_question": "Fantaisiste! Bon choix üò∫, un plaisir en particulier?",
    "responses": [
      { "label_answer": "anal", "tags": ["anal"] },
      { "label_answer": "genital", "tags": ["genital", "genital++"] }
    ],
    "level": 3,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste"]
  },
  {
    "label_question": "Classique! Un d√©but des plus normal üò∫, un plaisir en particulier?",
    "responses": [
      { "label_answer": "anal", "tags": ["anal"] },
      { "label_answer": "genital", "tags": ["genital"] }
    ],
    "level": 3,
    "tags_match": ["neophyte, realiste"]
  },
  {
    "label_question": "Changeons du classique! un plaisir en particulier?",
    "responses": [
      { "label_answer": "anal", "tags": ["anal"] },
      { "label_answer": "genital", "tags": ["genital"] }
    ],
    "level": 3,
    "tags_match": ["connaisseur, fantaisiste"]
  },
  {
    "label_question": "On ne se lasse pas du classique! un plaisir en particulier?",
    "responses": [
      { "label_answer": "anal", "tags": ["anal"] },
      { "label_answer": "genital", "tags": ["genital", "genital++"] }
    ],
    "level": 3,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste"]
  },

  {
    "label_question": "D√©sirez-vous que le sextoy soit robotis√©?",
    "responses": [
      { "label_answer": "oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste, anal"]
  },
  {
    "label_question": "D√©sirez-vous que le sextoy soit robotis√©?",
    "responses": [
      { "label_answer": "oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste, genital"]
  },
  {
    "label_question": "D√©sirez-vous que le sextoy soit robotis√© (√©tant donn√© que vous d√©butez, nous ne le recommandons pas)",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui, partons √† l'aventure!", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "Non, merci!", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["neophyte, realiste, genital"]
  },
  {
    "label_question": "D√©sirez-vous que le sextoy soit robotis√©? (Cela ne devrait pas vous effrayer! üòú",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["connaisseur, fantaisiste, anal"]
  },
  {
    "label_question": "D√©sirez-vous que le sextoy soit robotis√©? (Cela ne devrait pas vous effrayer! üòú",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste, genital"]
  },
  {
    "label_question": "D√©sirez-vous que le sextoy soit robotis√©? (Cela ne devrait pas vous effrayer! üòú",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste, anal"]
  },

  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste, genital, genital++, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste, anal, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["connaisseur, fantaisiste, genital, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["connaisseur, fantaisiste, anal, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["neophyte, realiste, genital, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste, genital, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["neophyte, realiste, anal, robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Vous √™tes aventureux, d√©sirez-vous des vibrations?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste, anal, robotise"]
  },

  {
    "label_question": "Quel plaisir pr√©f√®res-tu?",
    "responses": [
      { "label_answer": "fellation", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "la p√©n√©tration", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": ["neophyte, realiste, genital, genital++"]
  },
  {
    "label_question": "Quel plaisir pr√©f√®res-tu?",
    "responses": [
      { "label_answer": "fellation", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "la p√©n√©tration", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste, genital, genital++"]
  },
  {
    "label_question": "Quel plaisir pr√©f√®res-tu?",
    "responses": [
      { "label_answer": "fellation", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "la p√©n√©tration", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste, genital, genital++"]
  },
  {
    "label_question": "Quel plaisir pr√©f√®res-tu?",
    "responses": [
      { "label_answer": "fellation", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "la p√©n√©tration", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": ["connaisseur, fantaisiste, genital, genital++"]
  },
  {
    "label_question": "Penetration, c'est not√©! Quel type de p√©n√©tration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "p√©n√©tration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "p√©n√©tration vaginale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 7,
    "tags_match": ["connaisseur, fantaisiste, genital, genital++, penetration"]
  },
  {
    "label_question": "Penetration, c'est not√©! Quel type de p√©n√©tration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "p√©n√©tration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "p√©n√©tration vaginale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 7,
    "tags_match": ["connaisseur, realiste, genital, genital++, penetration"]
  },
  {
    "label_question": "Penetration, c'est not√©! Quel type de p√©n√©tration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "p√©n√©tration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "p√©n√©tration vaginale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 7,
    "tags_match": ["neophyte, fantaisiste, genital, genital++, penetration"]
  },
  {
    "label_question": "Penetration, c'est not√©! Quel type de p√©n√©tration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "p√©n√©tration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "p√©n√©tration vaginale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 7,
    "tags_match": ["neophyte, realiste, genital, genital++, penetration"]
  },
  {
    "label_question": "Quelle taille pour ton objet?",
    "responses": [
      { "label_answer": "petit", "tags": ["petit"] },
      { "label_answer": "moyen", "tags": ["moyen"] },
      { "label_answer": "grand", "tags": ["grand"] }
    ],
    "level": 8,
    "tags_match": [
      "neophyte, connaisseur, realiste, genital, genital++, penetration"
    ]
  }
]
